個人冇動力… 好悶

求愛失敗...
冇工開... 冇活動...
自己唔鍾意自己讀緊嘅嘢...
唔知自己可以做乜...

唔鐘意點解唔quit?

家人期望...
我淨係要個大學學位交差姐

點解唔quit左而家讀緊果科，讀過第二科?
同埋你生存係為左滿足你屋企人既期望?

一係trans, 一係讀埋佢，但take少啲course, 留多啲時間做其他野，發展下興趣

而家想讀理工相關科目
而家讀緊嘅嘢冇意義 虛無飄渺 完全就係鳩噏
不過冇咗而家個學位我都唔知可以做乜好
quit咗之後至少有一年要無所事事 所以先唔敢quit

哲學?

非
BBA 害人不淺

去健身

當你唔讀書
全職做齒輪 會仲慘啊

本來我嗰科就話有cs
但係入咗嚟兩年之後除咗business courses 之後乜都冇
兩年淨係上咗兩科math 一科cs 其他時間都係喺度虛度光陰
已經失去耐心

但你個度應該好多女。

屌下女補償下囉

性愛無法填補人生嘅空白
而家人生冇意義... 點搞

樓豬都話求愛失敗

sor

哲學點會係咁
你都on99

ching讀哲學?

55

幾有自信

我唔係讀哲學

But I’m sure that it will be fun

ok

我有返學
你可以當我有返工 年薪-42100+一堆屎片